六四30 – 我是記者林和立 開槍令中國倒退

#六四30 #六四30周年
六四30 – 我是記者林和立 開槍令中國倒退

我是記者 我的六四故事 - I am a Journalist, My June 4 story

Published on May 26, 2019

1989年時任南華早報中國版記者林和立回顧六四民運背後槍桿子保政權的中共思維、保守元老派節節擊退開明派、鄧小平是忠誠黨員甚於改革者、製造藉口讓戒嚴部隊入城鎮壓人民。

Facebook:
YouTube:

#六四30 #六四30周年

召集緊居美加港人/留學生，喺美加搞集會反對逃犯條例，已經有幾個城市join，請幫手推：